頭先搭地鐵嚇到個毒撚唔敢出聲

話說頭先搭地鐵 同個女同事搭緊扶手電梯落去月台
咁我同佢都企左係同一級度捉住個扶手唔郁
之後後面有個死毒撚無啦啦拍一拍我同我講野

我： 毒撚：

毒撚：唔該借借

我：(無理佢繼續同隔離個女同事吹水 )

毒撚：唔該可唔可以借一借

我心諗有女同事係隔離緊係唔可以咁隨便就借啦 之後就chok 住聲咁問佢

我：借左幾時還呀？我係唔鐘意借呀吹咩

之後電梯都到左月台 佢急急腳都跑去上車

我再補多句：趕住去投胎咩死毒撚

最尾見住佢面紅耳赤 怒不敢言個樣連我個女同事都忍唔住笑

又黎

你收皮啦 你以為我怕你呀 我偷拍左你放你上網公審

留名等睇真心膠

講出黎

頭先搭地鐵，見到電梯有一男一女企左係到，個男成隻狗咁對個女擺哂尾。我望一望個女個背影，嘩屌，隻腳粗過我條腰，我即刻忍笑，驚比個男聽到。
因為驚忍唔住笑左出黎，我拿拿聲跑上去，諗住叫個男借一借比我快d走，點知條好樣問我借左幾時還？呢個時候我再望一望條女，點解d五官d位咁奇怪?。。。我再出盡奶力忍笑。
終於，等到電梯上到去，我已經忍笑忍到塊面紅哂，即刻急急腳走算，最後仲比佢串左句毒向左走向右走冇女之類既野

其實果隻公狗係導盲犬

真人真事 岩岩係金鐘站發生

同 有咩用

等睇其他版本

留名睇毒撚版本

死毒撚都有資格話人地係死毒撚

有冇女同事版本

屌你老母手

入黎就係為睇呢句

Btw 樓主好型

又回帶

有「撚」字唔打，係要打咁多粒字 on9人手filter

樓主好波